想送禮吖，揀 NERD 7 定 RUCOVISION 好呀 😄

唔該幫幫手吖，many thx

both la

筆直有限吖😣

睇中依副 ，但又想要食好西
你地話典先

nerd出左官網未㗎，搵唔到既😮

Ig: nerd7offical

冇價錢既😮

有冇人知個袖嗰幾隻字係咩

XPX

邊個出😮

係就正😆